第一次打飛機 有咩要注意？

後日就第一次 好緊張
聽講起機嗰下好有衝力 好撚爽
途中又有氣流好似坐過山車咁
有靚女空姐派飛機餐
不過十幾個鐘會好辛苦
究竟有咩要注意？

不了

一定要自己吞返d精 唔係會流失曬
之後會射唔出